[鈀］萬事俱備 只欠東風

幾時買斷雲爺爺

法國球隊無雲爺爺帶領=辣殺

法國球隊冇賓C馬

賓周係我皇名宿

雲加是無價之寶

萬物總有價